葉劉、張宇人、林健鋒勾結外國勢力？

史墨客與梁家傑、楊岳橋的會面被報道後，梁家傑就質疑史墨客遭人跟蹤，因知悉有關會面人不多。對於今日美國駐港領事館的聲明，梁回覆《蘋果》查詢時強調，早前與美領事的會面只屬正常公務，稱美領事其中一項在港的職務是「收風」，了解各界的最新形勢，並指新民黨主席葉劉淑儀、自由黨主席張宇人和經民聯林健鋒早在7月初亦有登門拜訪美領事，證明美領事與香港政治人物一向有正常會面，質問「點解佢見得，我哋又唔得呢？」梁續批，「港版國安法」的條文「務虛」，質疑立法的目的旨在令香港人自我審查，呼籲港人面對極權應繼續「講真話、過正常生活、唔好畀又呃又嚇嘅政權嚇到咩都唔講」，他又指該黨會繼續如常進行一切活動，不會因為所謂的「敏感時間」而作出改變。

過咗國安法都仲去拜訪
姐姐原來都咁愛美國
口裏說不 身體卻很誠實

想避制裁？ 收皮啦

推